有冇人記得呢套

細個果時睇過下，宜家想睇返但唔記得叫咩名，
故事大約係主角既爸爸發明左空間隧道，但有一次維修既時候失蹤左，而果陣主角仲好細，到佢大左就想搵返爸爸咁，淨係記得呢d,有冇ching知套野叫咩名

閃電11人